邊個idol有玩pubg

Bomi

泰妍咪有囉...